吊。。。俾人捉能住左。。。

未洗頭就影相..以後點見人..

左手差啲就插到眼...